[發動技能]執到隻bb貓，求高手指教

發動技能執到隻bb貓
唔知幾大，目測細過2個月
有個喺附近返工嘅姨姨餵開
話佢應該係冇貓媽湊

因為呢到成日有人除草同殺蟲
加上天氣轉涼驚佢咁細捱唔住
就決定接佢回家

家有養緊一隻貓（一歲幾貓女）
所以貓用品有齊，窗網當然都有
屋企嗰隻2個半月大開始養佢，當時已戒奶
所以冇養咁細貓b嘅經驗
打算聽朝帶細貓睇醫生，同買貓奶
仲有咩要注意？請教連登貓高手指教

（公投）11.2好似有活動撞左時間

幫手入嚟睇下討論下推下啦唔該

最好困佢係籠到適應下先
因為你唔知屋企果隻對佢有幾大反應

好彩寵物店未閂
即刻買貓奶

要困籠分隔一排先
其實你自己都有養貓經驗唔使教啦
Post多啲相

困籠係比家中既貓適應新貓。

其實貓b打齊針就ok ，啲貓自己過一排會fd，我領養三隻都係前後領，過一排就會fd

同埋可能貓b太細太瘦有可能要飲奶粉，不過都係睇咗戰醫先啦

咁大隻唔一定飲奶啦
浸糧應該都得

多啲放貓貓相吖

除蟲打針

其實仲考慮緊自己養定俾人領養

自己養啦 籠都有埋 你係好主人黎

影d佢

奶貓係要飲奶

好靚
我屋企都係用呢款籠
住村屋養左8隻

屋企本身有貓要注意d喎
我同事又係係街執左隻貓返屋企 點知有病 惹埋屋企個隻 最後

睇落都應該夠3個月 唔洗飲奶啦
可以食罐食糧
記得要食杜蟲 滴頸 打針

所以而家都隔開佢哋
呢兩日睇完醫生睇吓點